操盤手分享區

鹿特丹
迪加史卓普
nec
尼姆
皇so
科隆
塞圖巴爾
切耳達

全盤

Lm

lm

笑

Troll盤手分享區

11c

冇人理？

尖逼

安治gel

9.5gel

8.5s

科隆
0:1

科隆-.1

比達 尼姆 科隆 候城

棋王終極復活

臭科隆

😞

候2-0

屌你科隆臭化全隊死

盧仔😣

死

你仲有我

德甲5c

比達2-0

真係仆街科隆

全隊仆街死 踢波踢斷腳

安治個場唔派典賭

棋王復活篇

候城3-0

科隆快

連續豬左兩日

好在無入錢 心水輸撚哂

屁馬好廢

我

比達-.-

垃圾比達

科隆屎黎

模擬投注都屌得咁勁？

反正未訓

我成兩點先醒 岩先5點訓

訓了 88各位

漢堡 11.5s

Jet lag

重心 德甲9.5 中！

屌頂到完場啦9角

頂撚到心臟病

頂到完求你

中2走1輸1 訓教88

屌 爆

頂撚左咁耐 又做一角超人

貝迪斯2.5/3s
入完即刻入波 神奇

應該仲有

我都覺

樓主仲未訓

紮醒

比蘭倫斯紅牌！

仆街科隆

我想訓

貝迪斯求頂實2.5/3s

屌 貝迪斯入

講完即收皮

應該冇球了

一起身全部豬曬

沙士飛
紐城
班菲特
比卡超
全盤

完啦好嘛

重心第2場

紐 9.5s

提格定沙示

維護

Nyc fg

no

Nyc比人屌左半場都無失波

盧變返黑夜之神

尊重

盧b呢個月

班菲特未夠兩倍就goal

係咪因為放完暑假所以冇人

被燈死，針晒

2:0

又一冇買就中

不要著燈
能否先跟我

唔記得買-1

咁你可以買w架麻

買左細注

Goal

5x1 第一關就斷

快啦

場阿甲未派錢買唔到

有錢贏

red bull 12m

1:1

想買果陣被啊媽打過黎阻一阻
一講就買果陣就12碼

呢個星期豬左6K

賭一場6k咩都追返

派錢波

多數呢d無買

係

睇遲左

8

又壞車

主ng3

12中6走2豬2 仲有兩場未知

客ng

又錯角

普仔

切耳達被cup

無起過腳

樓豬勁

半格都無 激死

即場似主ng

但睇埋全場大細似no goal?

點解封角

5c之後無開過

可能又數錯角

一無角喜欣又喱埋

Rc

Jc多一隻，外面少一隻

客RC

365 8c

又12m又rc

請你一定要入！

伊布 I am sorry
呢2日煩埋你呢邊 打搞哂

我講第二球12m呀
球證買左好多主咁

Jc盤數到9，但係都未必派

無咩野呀
最後無事就得喇

我講主ng

洗乜梳

9c

即場都硬開高水平半
但2.5盤無飛

嗨左右b早晨

1號波

2:1

反而想知佢次次數少過出面，今次數多會唔會派多一格

紅左仲勁

阿鼻on fire

10c

12c

Ky又中

改返11c

勁

買個墨2.5b算了

黃牌4.5

ft 11c 2-1

鹿特丹 走
迪加史卓普 中
nec 走
尼姆 中
皇so 中
科隆 豬
塞圖巴爾 中
切耳達 豬
沙士飛 中
紐城 中
班菲特 中
比卡超？
全盤

操女手

迪祖

岩岩果場即場

尾場波強2:2 2:3

Sure

買＋1

派我

派我啊！！！！

呢排黑仔到 買乜紅乜 岩先坐車番工仲要壞車遲到

同一架

比卡超fg

紅左特別勁

落飛原來係你

殊

普b今晚一起屌波嗎

紅牌又逼害

You should know that a men with the power of nature

你翻邊到

鄧桂思今早病逝

荃灣線

慘 RIP

全上盤

紅牌.....

下午便可一起了！

未完

今日小妹唔得閒

All in了1.35 主fg

伊雞唔係要下盤咩？

比卡超發電啦

我要左比卡超

慣左俾人鬧 無人尊重

追和
反cup仲好

橙

去邊度威

P ng

Honda

尊重人尊重自己啦

比卡超

本田有罰球射未

壟斷

小妹goal

11

同謝b拍拖

鼻哥又中ng

紅左件 下盤無啦

咁係唔係要gel上盤

日職買我扎定仙台好

西鯨大波

假希望殺死了你

頂住加反cup
你得架比卡超

P ng(3rd)

做咩事

咪認親認戚 認正字號 終極復活

輸錢

玩下角膽先

割膽？

柏雷天鵝角大 阿婆都識買

allin 2x1角細

仲記得之前又係栢西對天鵝
加時先刷到最後一角

真事？ 佢兩隊近排幾鳩百個角

我記得棋王上星期tip四場主全對家

琴日2中1走1輸

我係受害者....

終極復活左 5同了

小妹7中2走2輸仲有場踢緊
不敗率75% 勝率得58%

嗰時嘉欣出水既
之前又係係咁刷
個個post都話角大
8x分鐘嚇到賴屎

點做到

小妹無錢跟

拍拖既威力

尋晚點半訓唔著度左陣波

最緊要有謝b呢個好命婆

😂😂😂😂😂

人逢喜事 精神爽

岩呀....佢真係好女仔

黎迪迪尼搵我

你又帶唔到我地入去

屌..21

小妹帶領反cup模擬馬會

屌

又隔紗殺低水主2nd goal

rc逼害

唉

好彩遲起身 5係輸比卡超了

即係串鳩我地早起身喇

Me weak先訓咁耐

頂住2:1

即係串鳩我地輸錢喇

真係串

同路

6c

媽媽又中

冇啦啦刷多c

天命最高上一句係咩話

繼續賭？

寡人笑唔出

報撚左驚

仲以為西面黎

聽聞西面狗去行山

變身狗有冇一齊

1點主？

最聯4:2

我中出你

北海道了

今日出早水 唔得閒

樓豬好堅

得返19倍 到底賭仔死定狗會傷

跟$100試下

Ifc會好多人 快啲去霸定個靚位

屎忽撞棍

霸晒位 準備炒貴啲位

我有vip 有特別通道🤘

10蚊都唔想浪費

寵物通道

支持

有無人出水比我

你行果條就係

放過小妹

連善b都當我夢大

咁一齊加油了

北海fg

北海波膽4:0

仙台
盤狗
飛腳

咩料

對詠無好結果

1點大定細

活像受罪但是又離不開

鯨魚呢隊野係咪食左春藥

岩

仙台
盤狗
飛腳
爛屎
大波咸
愛隊門興作客

今日有小妹愛隊

大波咸

爛屎係乜鳩

主隊超大船

新人？

跟樓主了

0.5/1 ssssss

隊波叫難輸 好球隊黎

講緊鹽濕野牙

個波膽宇宙巨艦

屌你老母狗會唔開韓k
驚我贏晒？
全男x肛圓

癡線嫁 個賠率得返17倍

今日係咁多

其他波膽都有跟住郁

買哂 海登咸，賀芬咸，韋斯咸

我期待超級大炒車嘅來臨

條友撚狗咁撚

原來無郁

大波咸得一隊姐

會唔會脫水

到底連登仔買左幾多

3揀1， 我決定揀賀芬咸。
因為魯芬好大波，又咸濕

3:1好過啦

會唔會馬會mon post禁低水引人買？

爆post pm我呀

咁樣聚飛法 肯定有mon 其他莊都無跌水

聽講瘋傳到成個大中華

得反17倍刀買系咪弱g=,=

北海道

Hi A4 long time no絲

買bat366算 抽咁多水

除非頭10min入波，唔係實彈返上去啦

15mins要有一球 90mins就6球

hi牙善❤️

Bat? Batman? 黑夜之神？

佢俾板雞收撚左皮
收到風佢尋日食左5個

詠被禁屌

仙台唔曳喎

嘻 尊重

除左連登仔假 50k 波蛋圖係tg 香討都瘋傳

收到風再加多個麥樂G獸餐

樓主差啲比人單刀

張圖係幾on9先會信

岩呀 飛數客冇太大優勢

冰封

嗨 ching

咁on9無經驗睇到個銀碼就出哂水

小妹病 琴日訓左好耐

原來係假 等我仲幫佢計哂數

你俾變身狗咬？

樓主護空門

變身我老公黎

睇緊即場半場讓球 平手平水了

你是狗乸

小妹落車了

札攻好入肉 仙台禁區跑黎跑去

保重身子

岩岩差啲入兩次

蔡卓妍

客差啲入

我女黎

昅女

我偶像 不過今埸對左你

嘿

主-dd

客龍勁

即場1.5s

文字直播

屙緊屎手多買左角細 頂實

中柱

咁樣仆街

重心角
德甲 9.5 中！
紐9.5s 中！

咁都無牌

抵食

熱能到我

冇錢開冷氣

快D落馬會轉帳先啦

行緊山囉～

復活緊

唔賭球行山

山泥傾瀉

變身未過數沒錢

你快D長眠先拉!~

=.=

仙台啲角球咁靚仲送角

過左

又差啲入

想知詠嘅注碼分配

轉比我呀…

真? 我廢網絡看5到

我札d進攻好似樣

尾我 下次免我會費

8c

個龍上哂身

4:2 比連登仔買到得番@17-.-

我呢

你戒角先啦

？

渣架咁都入唔到波

13.5 bbbbbbb

刀系5買

半8全16😀

ok 派我

香土都有人買cls

買左10球等甘樓

I bought 1.5b

曼4:0

不了，1.5s

靚到 個頭鎚

一傳一頂就入

goalllllll 我札ho ball

主入球，快速

我札糕糕糕

啡頭髮留蘇果個乜水黎 好好波

善蛇！

反cup啊

耀揚

ho ball

詠神好波

普巴

等

仙台入球未

fake完對家入ok?

北海ng

邊隊fake

點解係十四尺三寸

頂住呀

Try to solve it

仙台班廢物唔識入球

下半俾人攻多

我見球探主fake goal

Tips [black]0.0254[/black]

半8全8

正想講

大家好

全10都得，我無所謂的

你知 我知 個單眼佬都知

全11可以嗎

個個漆黑裡緊張的碰撞搞到自己成個肥絲大隻咁勁撚煩膠

全13都得

尋晚入波台踩場

我冇追 佢中左幾多場

1場

一場29倍波膽
我利記對拜仁70倍添啦屌

一場29倍

中一場就吹奏到咁

9.5等唔等到3倍呢

打和未

倒掛踢鳩人個頭

仙台

客

紅佢啦

主頂實

仙台追和表演自屌屎眼

屌半八全八

你玩埋我個份

9角完 世紀級

有無人派

笑死

主入多球啦求你

食屎日本狗

可以開車，唔該

有撚9角

普b 1.5都要輸 唔係牙？

會有的

9角有撚用我要12

半8全8好撚野

我都要，連C雅

全都是賤種

半8全8 輸左800

輸左廿幾蚊

連到我自貼唔走數

唔想睇

哭了

等睇你自貼

連到先啦屌

連c我食屎

好假 又豬哂

完未

完

詠仔黨收錢

痴線真係半8全8

停50分鐘c
痴線

扮有攻勢

買左13.5s 同10.5 輸廿幾蚊, on99

詠Kaki

求追數水

小丑女

4:2波膽 柯煙

無人派點賭

hi

中一場波蛋比班傻仔吹奏
就以為自己飛上枝頭變鳳凰

飛得越高..跌得越痛

笑笑笑

又笑我輸

$3.7

無錢食梘煲

梘❌ 蜆✔️

收嗲啦

有無人幫我買球。。。

唔中唔買

你講左邊買乜先睇幫唔幫

1745找你^^

角球大😌😌

找埋thanks

左右真手足 分返比佢了

你找返上期條數先啦

ok

係左右係好兄弟

比多次機會

😂😂😂

唔好笑 要學習再次相信人

左右

靜啦你

40>17 馬會係咪好驚

馬會操盤配合下 死多d人

馬會報驚了

波台起風雲
今晚期待要看看了

希望話all in個d係假膠

全部都真心

條友中既話 下次再出先累到更多人....

覺得自己黑心又小器😭😭😭

唯有希望佢中埋今次就走

6c有$$。。

今次中只會越來越猖狂

開個漆黑台比佢啦 見到都煩

咁姐係中唔中都有人針

樓豬眼紅人

太大啦玩得今次
令我諗下前年萬聖節
波波池出左六個號碼出黎
果六個號碼正正中四個半字

可能佢都係馬會既人派黎吸飛

雲達 係咪盤王？

上季還上季

特登開ac嗰d

岩 bye9 上季冠軍姐

有無人繼續追鯨魚

啲人真係當佢神咁

係 煩過閪

西鯨派錢？

令到不賭既我都要down個球探留意呢場😳

有一場same

想知

係咪又黎？

佢有張圖 買左$50000
改圖？

想知咋喎

係咪未確定果張

未確認

又黎

想知都5比

1700 兩場主盤

終於放工

反cup 馬會

決定淨係買同路個場

要開始推了

絕地大反擊
1k推上10k

改埋個名以示決心

屌抄我

想跟

棋王都改做棋王終極復活
我好像明白了甚麼....

得你可以復活咩

好抄唔抄 抄棋王

留意番 絕地反擊同終極復活唔同 佢係已經死撚左

搏5刀

-.- 10場挑機囉咁串

棋王加油

Me?

梗係我啦

小妹好頭痛 訓教

嚇死小妹了

是咪經期到了？

谷左好耐

飲黑糖水煲薑會無咁痛

有無用最新個隻液體m巾
又輕又薄

小妹走在時代尖端 用緊杯

山楂桂枝紅糖湯都ok

咩杯

月經杯牙

液體M巾 真心舒服

液體果隻好舒服 之前買左試下

我下個月試下 好似仲幾開胃

成班扮女人

男人學咩人用m巾 驚夢遺牙

冇水點賭

等夢大你出水

屌你

千葉 鯨落飛未

點解摩迪越踢越有
摩迪子越賭越冇

詠 跟你ok?

早晨牙

好想快啲睇我曼

鯨魚係咁回

西鯨
東京
鹿島
神戶

要復活了

五點買咩好

三前 讓人？

1. 鯨魚盤
2. 千葉大

閪魚

一齊贏

徐酉奈
買左咩

我買2.5 你呢

鯨魚

千葉1/3

千葉

魚

鯨魚按屌被糕 我屌

買左兩場都比人goal😟

Goal橫濱 半大gogogo

又燈

鯨針

Cup佢主其他啦

想4，要叫兩場cup

魚輕鬆返杯啦 上場都返杯3:1

-.- 小妹訓

9.5s

千葉追和未

千葉是9但入夠三球啦

千葉2/3

千葉0-2

棋王要咩

買個3.5s 頂下

模投立於不敗之地

鯨好似12碼

兩場主

12m?

千葉反CUP 派一個套餐

無睇錯係

yes

半大

1-1 鯨

鯨1:1 cup埋啦

鯨goal

驚未

魚1:1 反杯節奏

長追鯨半大

鯨魚又半大

咁你可以

鯨半大全大超重心

閪鯨係根本乙組超哂班
啲小組傳送走位盤扭都撚狗咁撚

球玉🤔

鯨魚快啦

千葉屌打 唔射門 我以為佢贏緊

是但比多球我啦

你認真？

鯨2-1 我睇緊千葉場波

鯨cup

邊位...認錯人

普b驚未

鯨魚大波真係派錢咁派

1.5/2 3.05大大力gel

買左3.5s個位巴打
慘

閪魚 波蛋3:1

1.5/2唔敢買 買得1.5

mama帶領即場大小球啦

仙台又出來騙錢啦

棋王文字直播區

半主同主盤揀左主盤
希望有全格

其實鯨d大波係咪穩同高水過盤

4.5s@2.4

千葉反杯 我請全POST食蛋撻

3.5勁抵屌

見到升左無買 買高左兩格

都係死

不會

又黎🤔

你買左乜？

一陣買返大

鯨魚繼續入全格吧

鯨盤
千葉2.5
鯨4.5/5s

終於見真飛？

尖逼要左咩？

真係有人all in
笑撚到我

又要輸3.5s

可能頂得住呢

變身D散紙

千葉半場追返粒先啦

柏雷
西花
三賤對家

魚ng

？？

懷疑鯨魚班教練球員
故意場場比人入一個先
跟住教練係場邊幫埋球員落注買自己隊冷win
下星期各位手足識買？

Y仙台落後都5比角

靜啦

千藥半場追平

雙主仲有機會大木

完場前咪比左1角囉

點睇柏雷角大

詠神忠實粉絲

柏雷 角大 唔中針

棄。。。

有冇操盤手支持櫻花

點看都696

你出哂 咁仲點買-,-

頭先幾倍反cup

鯨魚ng 3:2

客入完波係2.6

咁低

詠 主主主
盧 客客客

咪撚買囉

柏雷
西花
三賤對家
屁馬

跟左你
3*1

鯨盤
千葉2.5
鯨4.5/5s
柏雷10.5
比馬盤

買唔切6點

法國手足成日都買唔切

我見果陣2.8

睇d channel出咩先買 日假無咩信心

吊 騙那高個網真係好撚垃圾 又HANG

比馬秒糕

比馬秒goal

柏雷1/11

終於買陸大啦咩

第一次買賽前角大。。。

柏雷2/11

似細

11111111111

3/11

數臭腳？

詠神出完條過關好想跟

入多球啦鯨

似姐咁都串

甘不如直接捐去慈善機構😅😅

hkjc

千祈唔好咁諗 in詠v7

雖然尋日比假波玩死

4/11

8min 4c

見到西面就安心了

依到啲風氣係咁

我比條8paul追擊左好耐

你抵架啵

比馬糕完比榜尾按屌

打少個會否更給力

kaki

求鯨頂實算了

比馬2:0

5c lu

點解的印象中佢呢排中多

魚ng
水手fg
閪花fg

rc迫害我鯨

Yes ... 啲波成日遲開 全對家=.=💸💸

💸💸😭😭😭

Agger !!! 跟實你了

鯨魚要入多粒啊

6＿

6/11

7

命題作句

如果今晚唔係4:2，_ _ _ _

西鯨

未見過西面數角輸

柏雷入波可以嗎

點解我隻老屎冇角架

魚入波 冰角

西面I love u

20分鐘得1C

好尾機

針

呢個真

有冇人睇緊鯨
有冇機會3:2

開左3.5之後就唔睇了

有機會

好耐未試過咁期待睇一場波

準備輸哂

講笑咩

橫賓州請你入球

可5可以5好半場1C

魚 可否入返粒 豬埋呢場 今個月豬1k了

栢雷25分鐘7c
單邊刷6角

22222222222

櫻花

33333333

8/11

賭仔全部姓賴

魚7c完啦

YS ME都5信呢D

柏雷落後 刷撚爆佢

fc 橫檳 快入一球

買左柏角大又唔見佢唔刷 成日賴

柏雷鍾意反cup

一啲啲拉

水手連c

魚差少少輸

0-1 完場會幾多角

魚2:3

反cup

Jump2:3

jump

4.5s bomb

好在補返個下一隊入球

鯨盤
千葉2.5
鯨4.5/5s
柏雷10.5
比馬盤
鯨8.5s

2？

鯨魚真係可以狂追大波

有無手足一起屠龍？

$550 信和

柏雷9/11

補左fc ng

好

東京單刀miss

希望西鯨下場努力繼續

比卡超好橙

好撚攰

魚仲攻緊 會唔會3:3

紅牌逼害

陰功 咁樣三連

444444444

10C

柏雷10/11

就完場 究竟會有幾c呢

買左dl版

閪魚8.5s 頂住

開到就開到 開唔到就開唔到 成日賴地硬 笑4人

叫錯邊 bin至岩

me mo g

柏1:1

無機重唔買返部

今日D日假

696被禁屌 好危 告急

想玩，有冇人教小妹玩

有咩法寶反敗為勝牙

魚+5

我都係新玩

一蚊不賭日假

5xx ho貴

戒日假又出現了

閪鯨停角30分鐘

求停電腰斬

兩場半一 主場，比人屌爆

頂左大半場

重傷

7點

登登登登 颱風白鴿

下載版

日假真係要戒

魚ft 2:3 7c

中2有d渣拿

又黎搶1001了

J